J圖 聖誕禮物 幫幫手

想買聖誕禮物比同事
Budget $1000 樓下
有男，有女，有夫婦
Idea 多多都要

第一張圖

幫幫手🙏🏻

問題係你啲J圖太樣衰
你唔講j圖反而仲好啲
而家我想比意見你都好似洩底左